# Самоконтроль выполнения задания

1. Где расположен файл с `some_fact` из второго пункта задания?
    ```console
    ./group_vars/all/examp.yml
    ```
2. Какая команда нужна для запуска вашего `playbook` на окружении `test.yml`?
    ```console
    ansible-playbook  -i inventory/test.yml site.yml 
    ```
3. Какой командой можно зашифровать файл?
    ```console
    ansible-vault encrypt group_vars/el/examp.yml
    ```
4. Какой командой можно расшифровать файл?
    ```console
    ansible-vault decrypt group_vars/el/examp.yml
    ```
5. Можно ли посмотреть содержимое зашифрованного файла без команды расшифровки файла? Если можно, то как?
    ```console
    ansible-vault view group_vars/el/examp.yml
    ```
6. Как выглядит команда запуска `playbook`, если переменные зашифрованы?
    ```console
    ansible-playbook  -i inventory/prod.yml site.yml --ask-vault-pass
    ```
7. Как называется модуль подключения к host на windows?
    ```text
    winrm, pspr
    ```
8. Приведите полный текст команды для поиска информации в документации ansible для модуля подключений ssh
    ```console
    ansible-doc -t connection ssh
    ```
9. Какой параметр из модуля подключения `ssh` необходим для того, чтобы определить пользователя, под которым необходимо совершать подключение?
    ```text
    remote_user
    ```